南韓女團AOA成員智珉臉頰凹陷瘦得不成人形 近照曝光令粉絲擔憂

▲智珉暴瘦。

南韓女團AOA成員智珉長相甜美，深受粉絲歡迎，原本身材玲瓏有致的她，2月被發現她瘦成皮包骨，當時公司否認她罹患厭食症，並強調她非常健康，20日智珉PO出近照，瘦得像竹竿一樣的腿，讓粉絲擔心不已。

▲智珉臉蛋變超尖。

智珉最新PO出貼文中，她身穿牛仔褲與露肚上衣，開心對著鏡頭大笑，只見她下巴非常尖，鎖骨也顯而易見，腰圍更是小的誇張。20日她PO出坐在街頭吃冰淇淋的照片，她穿著藍色寬鬆上衣，下半身搭配緊身內搭褲，雙腿明顯纖細，大腿更是不成比例，瘦得相當驚人。

▲智珉瘦得不成人形。

照片曝光後，讓粉絲相當擔心智珉的健康狀況，紛紛回覆「拜託請多吃一點！」、「真的看起來非常像厭食症患者啊，越來越乾瘦了」、「瘦得有點恐怖」。雖然公司澄清智珉健康狀況良好，但與過往擁有完美比例身材的她，模樣仍差了許多。

▲智珉以前身材比例正常。

善心打破0回覆